恩彩生日快樂 🎂

#happyeunchaeday🎂

今日fansign

我覺得佢上排留陰好睇d

Dada送上生日粗卡一張

偷圖

佢應該唔係好多人識 我都唔expect會有人入黎 貼下圖當推po算了。。。

恩彩

妹妹

btw有冇人接受唔到個忙內個樣
ps我覺得恩彩先似

除左喜賢同彩妍 仲有邊個有個人ig?

冇人， 得！ 繼續貼 貼到天光

好鍾意佢依個頭btw

快d 轉返依個髮型最好的。。。。

下星期到銀仔 咪話我唔警告你班死仔

總覺得佢角色同珠恩重疊左但珠恩萌d搞到恩彩好似存在感好低咁

crayon pop 聽日飛台灣頒獎禮 應該係最後一個活動喇

我覺得珠恩賣點係日本樣 咁佢既fanbase應該係果類

但9人企埋一齊時你唔覺恩彩最突出咩 因為佢最矮囉 應該都會有人留意下佢既

今朝戴生日帽去錄影